Android好過iPhone 又一事例

Nokia 6 (2017)

iPhone 5S (2013)

tictok + 原神 + 王者榮耀 = sky_croc

又一條無腦狗

五毛死全家

死圖